INAQ 大數據車保SPAC 勁過LMND

有沒人睇開呢隻？就合併，應該有得炒下，今晚有買盤到。睇youtube見人講到佢個business model幾有諗頭下咁

利申：睇左片15蚊買左200股長揸

推

推 今晚要升啦！！！

SOFI 搵唔到呢隻

跟

隻野既PIPE有最近係WSB紅左既Mark Cuban

有SPAC股造王者Chamath Palihapitiya

而家有埋UBER前CEO Ryan Graves

呢三個人事但係twitter講下隻野就絕塵啦，之前D Spac股就merge，佢地都實提下，今次唔會例外。
唔上車，小心後悔

香港SOFI連自己隻spac IPOE都搵唔到就知垃圾

INAQ 搵唔到既

GUN

又係用Sofi?

好股票就冇人炒，係鐘意炒啲輸身家既股票

高位點跟

樓主睇長線定短炒

合併前大升就食部分先，留返啲博佢跟LMND咁炒。

冇既，高唔高要睇佢重炒唔炒到上去。
而家離合併差個一星期，最少輸唔死人

再推

依家18 好似有啲高

2月9日投票

岩
就合併，唔會死得去邊。而家錢又係啲WSB股出返黎，係應該粉返SPAC。
即管坐一個星期睇下點。

好野來 我15.2 hold緊450股

Lm

想問下買左係咪到日子會自動轉公司
呢家個價又代表咩

唔係轉公司，係合併
合併完會轉code

至於而家個價代表咩...點答呀

合拼完係現價既市價？

搵唔到佢股票名

美國車保講緊十年幾年前已經行緊ubi啦
statefarm , progressive 呢類一早分析哂車手揸車時既行為實時提供車保折扣
btw 香港好撚垃圾暫時好似未有ubi車保

咁我想問第時自動駕駛普及之後 會唔會對車保依個market有好大影響?

車保直接同TSLA買

學到野原來其他公司叫ubi

香港地車有關既野都係垃圾
啲路爛，法例又過時，稅又貴

可以睇睇 份present係十年前
美國車險公司十年前開始儲緊車手行為大數據
新公司點夠砌

依家可以用手機app直接mon 唔駛係車度裝舊野
亞洲大約16年開始推 台灣政府都鼓勵緊人用ubi

預計ubi 成長好撚高

咁講 佢應該都分到個市場？

咁除左inaq仲有邊間

新型啲既重有root同lmnd

睇下先 但呢隻有chamath好似好d

就等佢金口一開炸

新手想問下
佢就黎合併
唔係通常spac股合併完反而會跌咩？

有無人用IB識投票

未到價
短炒唔建議高追
長期持有值得入手
利申: 15.19@45 ,準備到價再增倉

一買即刻打撚左我一棍
BTW SH to the moon

同路$17.9 J咗

係
但係“就”合併會升
自己睇位走

既係合之前要走？

入左400股
都係今晚走
呢類spac股唔識玩

正式上市再買番

跌番13再考慮

通常呢種走勢有幾常見？
無留意開spac，但係記得QS合完之後直衝月球。

QS唔可以做例子
你睇返財巴個post啦，佢有個cycle圖